（突發） Google pixel 3 XL DC調光流出

有意思的是，他還成功把Google Pixel 3 XL上的DC調光內核提取出來。

魔法師小丁微博有